中環=Nakakan,上環=Uekan,西環=Nishikan

馬鞍山=Makurayama

你=うっせーんだよ犬

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

間間茶餐廳部部電視機都系長開播住TVB = 各カフェ、各テレビは、TVBを放送します